【唔做正烏龜】籲請中央快啲出解放軍平亂，強力反制所有外國勢力！！

屌你老味想講好耐，剩係識出口術，做又唔見佢哋做。講到自己咁啱咪出老平亂囉，記得制裁埋美國！

唔做正烏龜！